\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
				
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1 & Napravljen predložak	& Nikolić & 16.10.2019 		\\[3pt] \hline 
			
			0.2 & Dodani funkcionalni i ostali zahtjevi	& Nikolić & 16.10.2019 		\\[3pt] \hline 
			
			0.2.1 & Dodan dio obrazaca uporabe	& Jelušić & 17.10.2019 		\\[3pt] \hline 
			
			0.2.2 & Ispravljene pogreške obrazaca uporabe	& Jelušić & 21.10.2019 		\\[3pt] \hline
			
			0.2.3 & Dodan dio obrazaca uporabe & Šutalo, Kolakušić & 23.10.2019 	\\[3pt] \hline
			
			0.3 & Dodan dio opisa projektnog zadatka & Kinder & 23.10.2019 	\\[3pt] \hline
		
			0.3.1 & Dodani svi obrasci uporabe	& Pandžić & 24.10.2019 		\\[3pt] \hline 
			
			0.3.2 & Ispravljene pogreške obrazaca uporabe	& Pandžić & 25.10.2019 		\\[3pt] \hline
			
			0.3.3 & Dodani sekvencijski dijagrami i nadopunjeni ostali zahtjevi & Nikolić & 27.10.2019 		\\[3pt] \hline
			
			0.3.4 & Dodan ostatak opisa projektnog zadatka	& Brašnović & 27.10.2019 		\\[3pt] \hline
			
			0.3.5 & Ispravljeni obrasci uporabe	& Nikolić & 28.10.2019 		\\[3pt] \hline
			
			0.3.6 & Dodani dijagrami obrazaca uporabe	& Kolakušić & 28.10.2019 		\\[3pt] \hline
			
			0.3.7 & Ispravljeni obrasci uporabe & Nikolić & 3.11.2019	\\[3pt] \hline
			
			0.4 & Dodan dio tablica baze podataka & Brašnović & 4.11.2019	\\[3pt] \hline
			
			0.4.1 & Prepravljen i dodan dio tablica baze podataka & Brašnović, Kolakušić, Kinder & 5.11.2019	\\[3pt] \hline

			0.4.2 & Dodan ER dijagram baze podataka & Jelušić & 5.11.2019	\\[3pt] \hline
			
			0.4.3 & Dodan opis arhitekture i opis baze podataka & Nikolić & 6.11.2019	\\[3pt] \hline
			
			0.4.4 & Dodane sve tablice baze podataka & Šutalo, Pandžić & 11.11.2019	\\[3pt] \hline
			
			0.4.5 & Ispravljene tablice baze podataka & Nikolić & 13.11.2019	\\[3pt] \hline
			
			0.5 & Dodan dijagram razreda & Nikolić & 14.11.2019	\\[3pt] \hline
			
			1.0 & Dokumentacija lektorirana & Brašnović & 14.11.2019	\\[3pt] \hline
			
			1.1 & Dodane upute za puštanje u pogon & Jelušić & 12.01.2020	\\[3pt] \hline
			
			1.1.2 & Ispravljena greška u uputama za puštanje u pogon & Jelušić & 12.01.2020	\\[3pt] \hline
			
			1.1.3 & Dodan ostatak uputa za puštanje u pogon & Nikolić & 12.01.2020	\\[3pt] \hline
			
			1.2 & Dodan dijagram stanja & Šutalo & 12.01.2020	\\[3pt] \hline
			
			1.2.2 & Dodan opis dijagrama stanja & Šutalo & 13.01.2020	\\[3pt] \hline
			
			1.2.3 & Popravljen dijagrama stanja & Kolakušić & 15.01.2020	\\[3pt] \hline
			
			1.3 & Dodan zaključak & Brašnović & 13.01.2020	\\[3pt] \hline
			
			1.4 & Dodan dijagram aktivnosti & Brašnović & 13.01.2020	\\[3pt] \hline
			
			1.4.2 & Dodan dijagram aktivnosti u dijagrame, ispravljene greške & Brašnović & 14.01.2020	\\[3pt] \hline
			
			1.5 & Dodan dijagram razmještaja & Kinder & 13.01.2020	\\[3pt] \hline
			
			1.5.2 & Popravljen dijagram razmještaja & Kinder & 15.01.2020	\\[3pt] \hline
			
			1.6 & Dodan zaključak & Brašnović & 13.01.2020	\\[3pt] \hline
			
			1.7 & Dodano ispitivanje komponenta & Kolakušić & 13.01.2020	\\[3pt] \hline
			
			1.8 & Dodano poglavlje korištene tehnologije & Nikolić & 16.01.2020	\\[3pt] \hline
			
			1.9 & Dodano ispitivanje sustava & Pandžić & 16.01.2020	\\[3pt] \hline
			
			1.9.1 & Dodan dijagram razreda & Nikolić & 16.01.2020	\\[3pt] \hline
			
			1.9.2 & Dodan dijagram komponenti & Jelušić & 16.01.2020	\\[3pt] \hline
			
			2.0 & Lektorirana dokumentacija & Šutalo & 16.01.2020	\\[3pt] \hline
			
			
			
			

		\end{longtabu}
	
	